{"columns":["id","conversation_id","created_at","date","time","timezone","user_id","username","name","tweet","language","mentions","urls","photos","replies_count","retweets_count","likes_count","hashtags","cashtags","link","retweet","quote_url","video","thumbnail","reply_to"],"index":[0,1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19],"data":[[1440634912483069955,1440634912483069955,"2021-09-22 15:11:43 +04","2021-09-22","15:11:43",400,99930114,"taiwanreporter","Klaus Bardenhagen","Taiwan's Covid vaccination campaign started half a year ago today, with 1578 jabs on March 22. After an embarassingly slow start, it kicked off after the first breakthrough of the virus in mid-May.  https:\/\/t.co\/0PnEmIbHBE","en","[]","[]","['https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E_4psMGVgAA6tHD.jpg']",1,0,0,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/taiwanreporter\/status\/1440634912483069955",false,null,1,"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E_4psMGVgAA6tHD.jpg","[]"],[1440634901456318477,1440634861010571278,"2021-09-22 15:11:40 +04","2021-09-22","15:11:40",400,525171812,"piadesk","PIA Desk","DOH likewise reports the total number of COVID-19 cases at 2,417, 419 after 15,592 newly confirmed cases were added to the list of COVID-19 patients. 2\/2","en","[]","[]","[]",0,0,0,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/PIADesk\/status\/1440634901456318477",false,null,0,null,"[]"],[1440634876810567692,1440634876810567692,"2021-09-22 15:11:34 +04","2021-09-22","15:11:34",400,283230411,"quebrandootabu","Quebrando o Tabu","\"Como Queiroga est\u00e1 com Covid se segue todos os protocolos?\"  Os protocolos:  https:\/\/t.co\/9GZrA3LWGP","pt","[]","[]","['https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E_4pbgUVUA8o7YQ.jpg']",0,0,5,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/QuebrandoOTabu\/status\/1440634876810567692",false,null,1,"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E_4pbgUVUA8o7YQ.jpg","[]"],[1440634861010571278,1440634861010571278,"2021-09-22 15:11:31 +04","2021-09-22","15:11:31",400,525171812,"piadesk","PIA Desk","COVID-19 update as of 22 September 2021 The Department of Health announces 24,059 recoveries. This brings the total number of recoveries to 2,217,611.  1\/2 #InformInformInform #COVID19PH  https:\/\/t.co\/TcFX2ZDusP","en","[]","[]","['https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E_4pxDiVIAM5dXT.jpg']",1,0,0,"['informinforminform', 'covid19ph']","[]","https:\/\/twitter.com\/PIADesk\/status\/1440634861010571278",false,null,1,"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E_4pxDiVIAM5dXT.jpg","[]"],[1440634827028373511,1440634827028373511,"2021-09-22 15:11:23 +04","2021-09-22","15:11:23",400,183398510,"em_com","Estado de Minas","Covid: Falhamos na comunica\u00e7\u00e3o e precisamos ajustar expectativa com vacinas, diz ex-diretor do Butantan  https:\/\/t.co\/LFDhI5g3Yz","pt","[]","['https:\/\/www.em.com.br\/app\/noticia\/internacional\/bbc\/2021\/09\/22\/interna_internacional,1307808\/covid-falhamos-na-comunicacao-e-precisamos-ajustar-expectativa-com-vacinas.shtml']","[]",0,1,1,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/em_com\/status\/1440634827028373511",false,null,0,null,"[]"],[1440634822376890370,1440634822376890370,"2021-09-22 15:11:22 +04","2021-09-22","15:11:22",400,19533864,"bruzzbe","BRUZZ","Gemeenten verplichten Covid Safe Ticket voor evenementen in hun gebouwen  https:\/\/t.co\/TPIHNzi2eU","nl","[]","['https:\/\/www.bruzz.be\/gezondheid\/gemeenten-verplichten-covid-safe-ticket-voor-evenementen-hun-gebouwen-2021-09-22']","[]",0,0,1,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/BRUZZbe\/status\/1440634822376890370",false,null,0,null,"[]"],[1440634818874667017,1440634818874667017,"2021-09-22 15:11:21 +04","2021-09-22","15:11:21",400,18087961,"alex_segura","Alex Segura - pre-order SECRET IDENTITY","Media ignore a monster story \u2014 the brainwashing of Covid zombies , by @EricBoehlert  https:\/\/t.co\/IgHEltnA2X","en","[{'screen_name': 'ericboehlert', 'name': 'eric boehlert', 'id': '34643610'}]","['https:\/\/pressrun.media\/p\/media-ignore-a-monster-story-brainwashing?r=4hwa&utm_campaign=post&utm_medium=email&utm_source=twitter']","[]",0,0,0,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/alex_segura\/status\/1440634818874667017",false,null,0,null,"[]"],[1440634806111387656,1440634806111387656,"2021-09-22 15:11:18 +04","2021-09-22","15:11:18",400,40354568,"karlbrophy","Karl Brophy","It's not long since we, in Ireland, thought \u20ac9 chicken wings protected people from Covid, in fairness.  But New Zealand having a totally normal one here, obviously.","en","[]","[]","[]",0,0,0,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/KarlBrophy\/status\/1440634806111387656",false,"https:\/\/twitter.com\/Jordan_Patu\/status\/1439919445141458946",0,null,"[]"],[1440634797580193793,1440634797580193793,"2021-09-22 15:11:16 +04","2021-09-22","15:11:16",400,373490841,"ap_noticias","AP Noticias","Biden ampl\u00eda su pedido de vacunas contra el COVID-19, instar\u00e1 a vacunar a la poblaci\u00f3n global  https:\/\/t.co\/7IcB2cNeVI","es","[]","['http:\/\/apne.ws\/ka5oMDe']","[]",0,0,0,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/AP_Noticias\/status\/1440634797580193793",false,null,0,null,"[]"],[1440634782317047817,1440634782317047817,"2021-09-22 15:11:12 +04","2021-09-22","15:11:12",400,18120229,"alexlemarie","Alexandre Lemari\u00e9","Bonne nouvelle sur le front du Covid : dans les \u00e9coles, le port du masque sera lev\u00e9 \u00e0 partir du 4 octobre dans les d\u00e9partements o\u00f9 le taux d'incidence est inf\u00e9rieur \u00e0 50 (annonce de @GabrielAttal au compte-rendu du conseil des ministres)","fr","[{'screen_name': 'gabrielattal', 'name': 'gabriel attal', 'id': '379718466'}]","[]","[]",0,0,0,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/AlexLemarie\/status\/1440634782317047817",false,null,0,null,"[]"],[1440634762452889619,1440634762452889619,"2021-09-22 15:11:07 +04","2021-09-22","15:11:07",400,27016786,"cbcjones","Robert Jones","Alberta got itself into COVID-19 trouble after lifting health restrictions July 1st. New Brunswick was watching but missed early signs of trouble before following along a month later.   https:\/\/t.co\/z6XDsPpOpI","en","[]","['https:\/\/www.cbc.ca\/news\/canada\/new-brunswick\/miscalculations-played-role-dropping-covid-restrictions-1.6184507?__vfz=medium%3Dsharebar']","[]",0,0,0,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/cbcjones\/status\/1440634762452889619",false,null,0,null,"[]"],[1440634759621738501,1440634759621738501,"2021-09-22 15:11:07 +04","2021-09-22","15:11:07",400,994268335486504963,"andreiadejesuus","Andr\u00e9ia de Jesus \ud83d\udc89\u270a\ud83c\udfff #VidasNegrasImportam","O Brasil segue dando mal exemplo na ONU. Ap\u00f3s ficar sem m\u00e1scara por diversas vezes em p\u00fablico, o Ministro da Sa\u00fade testa positivo pra Covid19. #onu #covid #ministro #sa\u00fade.","pt","[]","[]","[]",0,0,2,"['onu', 'covid', 'ministro', 'sa\u00fade']","[]","https:\/\/twitter.com\/andreiadejesuus\/status\/1440634759621738501",false,null,0,null,"[]"],[1440634754735300619,1440634754735300619,"2021-09-22 15:11:05 +04","2021-09-22","15:11:05",400,837772065285419008,"bmgfindia","Gates Foundation India | #WearAMask","Join in for an insightful LIVE Twitter Spaces Session, 'Covid Charcha' on the theme of \"COVID safe Festivities\" featuring Shri Lav Agarwal, Joint Secretary, MoHFW, between 5 to 5:30 PM today on the @MoHFW_India official Twitter handle. @lavagarwal   https:\/\/t.co\/U8dh49Iy9G","en","[{'screen_name': 'mohfw_india', 'name': 'ministry of health', 'id': '2596143056'}, {'screen_name': 'lavagarwal', 'name': 'lavagarwal', 'id': '15691769'}]","['https:\/\/twitter.com\/i\/spaces\/1ypJdgqQPWdGW']","[]",0,0,0,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/BMGFIndia\/status\/1440634754735300619",false,null,0,null,"[]"],[1440634744891265024,1440634744891265024,"2021-09-22 15:11:03 +04","2021-09-22","15:11:03",400,102098902,"fmtoday","Free Malaysia Today","26 new Covid-19 clusters, mostly linked to workplaces #FMTNews   https:\/\/t.co\/gvDEBp5THb","en","[]","['https:\/\/www.freemalaysiatoday.com\/category\/nation\/2021\/09\/22\/26-new-covid-19-clusters-mostly-linked-to-workplaces-3\/']","[]",0,0,0,"['fmtnews']","[]","https:\/\/twitter.com\/fmtoday\/status\/1440634744891265024",false,null,0,null,"[]"],[1440634695541133314,1440634695541133314,"2021-09-22 15:10:51 +04","2021-09-22","15:10:51",400,17128975,"cnnindonesia","CNN Indonesia","Yang Harus Diperhatikan saat PTM Agar Tak Tertular Covid-19  https:\/\/t.co\/WvVN7ZNP46","in","[]","['https:\/\/cnnindonesia.com\/gaya-hidup\/20210922170950-284-698012\/yang-harus-diperhatikan-saat-ptm-agar-tak-tertular-covid-19?utm_source=twitter&utm_medium=oa&utm_content=cnnindonesia&utm_campaign=cmssocmed']","[]",0,0,2,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/CNNIndonesia\/status\/1440634695541133314",false,null,0,null,"[]"],[1440634687861321731,1440634687861321731,"2021-09-22 15:10:49 +04","2021-09-22","15:10:49",400,1246199641,"trongkhanhvu","Khanh Vu","South Korea to donate 1 million COVID-19 vaccine doses to Vietnam in October  https:\/\/t.co\/0Cjuvi8btQ","en","[]","['https:\/\/reut.rs\/3u1InTZ']","[]",0,0,1,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/TrongKhanhVu\/status\/1440634687861321731",false,null,0,null,"[]"],[1440634676251561992,1440634676251561992,"2021-09-22 15:10:47 +04","2021-09-22","15:10:47",400,59798527,"spjimr","SPJIMR, Mumbai","SPJIMR's new Dean Dr Varun Nagaraj speaks about the institute's mission and pedagogy that distinguishes us from other B schools and also shares his views on the future of management education in the post-Covid world.  https:\/\/t.co\/bCC8BELPCb #IamSPJIMR #SPJIMR #CourageHeart","en","[]","['https:\/\/youtu.be\/-AenrYbU69w']","[]",0,0,0,"['iamspjimr', 'spjimr', 'courageheart']","[]","https:\/\/twitter.com\/SPJIMR\/status\/1440634676251561992",false,null,0,null,"[]"],[1440634666269085697,1440634666269085697,"2021-09-22 15:10:44 +04","2021-09-22","15:10:44",400,21788825,"jaferii","Abdul Moiz Jaferii","This guy should focus on gargling with warm water so he can protect himself from COVID.","en","[]","[]","[]",0,0,2,"[]","[]","https:\/\/twitter.com\/Jaferii\/status\/1440634666269085697",false,"https:\/\/twitter.com\/murtazasolangi\/status\/1440621192264634369",0,null,"[]"],[1440634651756806150,1440634651756806150,"2021-09-22 15:10:41 +04","2021-09-22","15:10:41",400,130242562,"vinicioscarano","vinicioscarano","Imagina que louco o @GeneralMourao decretando hoje, que s\u00f3 entra no Brasil quem tomou as duas doses da Vacina contra o #COVID","pt","[{'screen_name': 'generalmourao', 'name': 'general hamilton mour\u00e3o', 'id': '1058819604741525510'}]","[]","[]",0,0,1,"['covid']","[]","https:\/\/twitter.com\/vinicioscarano\/status\/1440634651756806150",false,null,0,null,"[]"],[1440634643322052611,1440634643322052611,"2021-09-22 15:10:39 +04","2021-09-22","15:10:39",400,326849708,"treporta","Telemetro Reporta","No ser\u00e1 necesario estar vacunado contra la covid-19 para recibir el Vale Digital. El viceministro de Trabajo explic\u00f3 que este condicionamiento para recibir el beneficio fue reevaluado por una comisi\u00f3n interministerial. #TReporta  https:\/\/t.co\/jHZIWbBYpc","es","[]","[]","['https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E_4pXyJVgAsj8oO.jpg', 'https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E_4pYMcVQAEUB1m.jpg']",0,0,0,"['treporta']","[]","https:\/\/twitter.com\/TReporta\/status\/1440634643322052611",false,null,1,"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/E_4pXyJVgAsj8oO.jpg","[]"]]}